如果咁都仲爆得咁勁，好難唔禁足

唔好中計呀！

其實, 每日確診百多宗, 另加初步確診又百多宗, 係唔係即係200多宗一日?

香港人口稠密
咁樣一日百幾個
遲早大爆發
係時候被迫群體免疫力
睇下邊個係死剩種
最終蠱王得到生存機會